[有圖] 黃海星係自己ig放閃係乜玩法

放閃?
看不透

面書

Post錯姐

咁樣自爆咁抵死

好mk

海星bb

樓主睇下佢ig先

wfc

連登仔又炒車

好似樣

似到

黃心妙嚟架喎

😂

我發夢聽過佢玩過學生妹

who?